是靚晚 會唔會入討厭食物三甲

上次個野餐po個個負皮我啲秋葵
其實我幾中意食

茄子我就一般，覺得冇乜味咁
一定要落好多調味先好食，我落左咸魚醬同豆瓣醬

大家最討厭既食物係咩

劣食

秋葵

寧願餓死

食秋葵嘅人好打極有限

咁水

秋葵係榜首嗎

扁豆，青豆

個秋葵好似幾香口
釀咗啲咩落去

認真

冇討厭嘅食物，乜嘢都會食

青椒 正

豬肉碎有時用蝦膠

咁豆角，甜豆，荷蘭豆你食唔食

秋葵黎
不過釀青椒都好正

手勢好

三色頭

好正

兩樣都係我最愛

咁健康既食物拎去炸？

茄子個色水爭咁d喎
本身鐘意食茄子

隔離po激烈討論

落少少油煎咋

係呀，冇乜比色，淨係落左啲啲豆瓣醬，怕辣

我地都係少數族裔黎

自己鐘意煎左d茄子先
會keep到紫色
同埋茄子香會出d